今日係地下汁左支飲管

又救左一個海龜鼻個lone

點解冇人讚我嘅

下次你係海入面撈先讚你
加油

好叻喎